點解魚肉腸可以咁好食！

一次過食十條

洋腸都好食見人食十條

真係好正

好撚好食

食開邊隻？
次次買番嚟就即刻隊曬

勁粗果隻好難食
反而細細碌先好食

白色嗰隻最好食

因為你食開屎

759 賣嗰隻芝士味

善字果隻蒜蓉辣椒味冇得輸